點睇男/女朋友揀你考試前同你講分手？

有無諗過幾影響人考試狀態

鼓勵你爆4囉

dse？

真係乜心機都無哂 臭雞

自私撚